笑撚左 唔好阻旅客你咪自己入機場叫lor

冷氣軍師